推！重要！七大訴求 缺一不可！

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推埋你啦

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

唔該巴打！

push

推

7.13 - 光復上水

7.14 - 沙田區大遊行(死線)

7月13日 光復上水 ！

7月14日 沙田區大遊行 (死線) ！

香港人頂硬上！

7月13日 光復上水 ！

7月14日 沙田區大遊行 (死線) ！

香港人頂硬上！
1
0

做到一同二已經算偷笑

。

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

再推巴打

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

五、撤回6.12暴動定義
其實可有可無 因為一已經係五既重點

我地要清洗時事台

推返啲遊行post上嚟!

PUSH

推推推推

集中五大訴求啦

推!!!!!!

推！

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止